朗豪坊屎坑閂幾點

好撚急 求救

就地啦

help

救命

未閂

11

但關時事咩事

多謝 係咪咁多層都未

thx bro